突然多咗好多post叫人唔好搞狗仔女同狗乸

示威者冇老母生？班狗打果陣唔撚晒細力啲？
記者冇老母生？班狗出槍下下中頭唔撚計？
出埋鄉黑斬人又點計？
街坊冇老母生？點解納喊助威下都要畀人打食tg畀人拉？

唔知呢班係1毛定真on9

但我都要屌晒你哋老母

食屎啦警狗

想扮可憐

好多都係狗出post
佢地驚搞到d配偶同子女

仲有啲幾歲𡃁仔同老人院老人家呀

警狗咪一樣放tg

人哋都唔關事㗎

係咪人哋又冇老母老婆呀

D狗擺明知連登仔係對方越驚就越會做
恐怕D狗係想連登仔target自己老婆仔女唔好搞自己

我都覺得係，所以先出個post屌下，唔好畀呢班友帶風向

亦證明呢招係work，令佢哋會驚

一到夜晚就係咁

用狗既道理 你仔女老婆比人攪 係你地無好好保護佢地 關我地撚事

連登d Mon po 狗多到

你咪投訴囉，哎喲冇大台

正如警狗叫我哋投訴囉：哎喲，冇no.

好老實講你加班加到10萬蚊一個月，贏咗錢冇晒啲家人有咩用

因為好多狗上嚟出post
可惜嘅係，大家都心水清了

凌晨又想帶風向

唔好理佢地，禍必及妻兒

狗隻欺淩 正式啟動

留意下 好多都係p牌

D狗搵開SP架wor 老豆搵仔都起左堆tinder狗
冇曬老婆仔女應該第一時間開香檳

明知連登仔愈講唔好就愈要做

仲要煽風點火

黑警及其家人無一是無辜

我支持用和理非既方法對付佢地

我哋不嬲都係和理非

有幾多就負皮幾多個

老婆因為壓力大離婚，或者個仔唔小心行行吓街仆到傷殘，都要俾錢養

小朋友心理陰影好大架

俾班左膠清醒下

畀人打呢啲就冇老母生，得警狗有屋企人有老婆老公人唔笑狗都吠

有人已經做緊？ 食花生啦

比同學仔杯好撚小事啫，依家啲狗仔唔撚捱得

呢啲思想真係同黑警一樣，平民俾黑警開槍打到爆缸暈低就冇問題，黑警自己流鼻血就講到世界末日
如果市民都有呢啲思想，咁就真係奴性到冇得救

敵人越叫唔好搞

就知道方向啱
我地越要搞

幾時去慰勞下佢地 班狗咁關照

驚咪離婚囉
驚咪脫離父子關係囉

岩呀

喺宿舍驚咪出街囉

禍必及親兒

禍必及

自己嫁錯人，唔好賴

警嫂真係搞得過既

時間尚早 仲可以轉消防

想報復咪帽返佢囉

零晨又出黎吹風

驚就唔好出街

知唔知咩人先會講「他只是個孩子呀」？

我都覺呢陣風好古怪

我無嘢講

恐怖組織

驚咪搬出去唔好住宿舍囉

Pish

推

唔做狗咪轉工囉

一定必及啦
叫人唔好搞人仔女
不如叫d狗做先
打完人唔洗比我地屌番老母呀

好狗

推

係咪啲狗開始驚而開

犬隻想中和大家思想

其實d狗怕搞到屋企人
辭職咪得囉

而家點解咁connect到D街坊, 好大程度因為黑警打細路
你睇番方仲賢段片, 幾多師奶勇武上身屌鳩黑警
如果我地又搞狗仔狗女, 咁係咪會令中立街坊又屌番我地轉頭呢??
我唔希望大家淨係話 「點解死黑警打得細路 我地就唔搞得狗仔狗女」

我係P牌仔, 無心帶風向或者點, 只係想大家一齊討論下, 其實搞狗仔狗女既利弊邊樣大d

不過咁, 7月1我都唔支持衝立法會, 但係事實證明我既擔心係多鳩餘, 係我錯
所以如果巴打覺得有必要要做, 我唔會阻止, 希望有朝一日證明到原來搞狗仔狗女先係最有效既方法, 大大力摑番我一巴

做對了

嫁得俾狗就應該要預撚左 鬼叫你地兩公婆窮撚到要住宿舍

早知今日 何必當初

時辰快到了

黑警全家無一個係無辜。公既係狗，乸既做雞

睇撚住啦狗狗

黑警死全家，基本盤黎

驚咪辭職囉 做狗自己揀嘅！

無一個係無辜

禍必及妻兒

完

與狗為伍就要俾人屌

禍必及妻兒

啱呀屌 班黑狗冇一個係無辜

證明琴日有位巴打講嘅嘢係真，
已經有狗仔同狗女響暑假比人杯，
9月1日開學後情況不能想像

#唔可以再阻人返工
#機場只可和理非唔可以衝
#要令街坊覺得我哋係受害者
#要令街坊覺得警察先係搞事嘅源頭

你講得岩呀
所以我地唔需要專登搞佢地
佢地已經受到社會懲罰

姐係我地方向啱

Push

要狗犬成個小中大學生涯都冇好日子過

黑警死全家 禍必及妻兒

呢班肯定係狗黎

咁實有和理非是唔鐘意流血

狗仔女同狗乸無一隻無辜

雖然我就唔會做乜
但如果有傷亡 我就好開心

狗仔狗女唔洗我哋搞
佢哋班同學仔會自行解決，
學校事學校了～
唔係我哋大人可以阻止到嘅事

#唔可以再阻人返工
#機場只可和理非唔可以衝
#要令街坊覺得我哋係受害者
#要令街坊覺得警察先係搞事嘅源頭

係咁㗎啦
成班撚樣要夜晚啲人訓哂先敢po同想帶風向

冇話要流血呀

只係想大家知道警犬屋企人叫大家提防下咋喎

一睇就知連登仔最討厭暴力

驚咪唔好出街

響學校入面發生嘅事，唔係我哋連登巴絲控制到嘅
唔好老屈我哋啊

#唔可以再阻人返工
#機場只可和理非唔可以衝
#要令街坊覺得我哋係受害者
#要令街坊覺得警察先係搞事嘅源頭

男朋友啊爸係警察 啊媽係盲撐警架啦 但男朋友係深黃 一直都支持梗 都有去發夢 禁樣亂搞狗仔女 好有可能傷到自己人架

9成9差佬扮連登仔出post

嗱老老豆豆講個人被杯葛經驗/勿相認。

話說我小學係全日制，三年班每一個小息都比人圍，冇比人打，但日日都圍住我叫口號。時值台灣倒扁運動，台灣倒幾耐我就比人圍幾耐(耐過兩個月，肯肯定)。冇錯，就係因為一個同我無關嘅人做咗啲唔知咩嘢，而我比人日日幾個小息都比人圍住我打圈叫我下台。平日上堂又搞9我，落堂又撚9我。

老實講，班狗(假設原本乾淨嘅都照比人屌埋一份)嘅感覺我一定知，而正正因為咁，我對佢哋呢班唔係小學生/受過專業訓練/廿幾卅幾四廿幾歲成年人，抱有好高嘅期望，至少要冷靜而專業地，唔帶個人情感落去做嘢。
然而大家有眼見佢哋點樣樣。可能佢哋至細就係欺凌者角色，從來未比人反抗過，啲抗壓能力同自制能力差到我都呆咗。

well正因為我比人杯過，我知道杯葛可以留幾大條刺喺人嘅心度，而往後被杯者亦更易再成為被杯目標。我就以此為界，因為中學直升嘅關係，比人一條龍咁一路杯到上中學畢業。

所以我支持搞埋佢哋啲仔女，留一個心結喺班唔識切身處地體會被欺凌者立場嘅欺凌者嘅心度，家庭度，父子/女關係度。

欺凌者成為咗警察，就好比小學生成為咗風紀，有恃無恐覺得自己冇嘢要驚，更容易成為欺凌者，同blame the victim嘅人。

喺時候比佢哋知道自己都係肉身嘅人，同我哋呢班佢哋唔當係人嘅人，出手可以有幾唔係人。

#禍從天降 #替天行道

方向正確

#唔可以再阻人返工
#機場只可和理非唔可以衝
#要令街坊覺得我哋係受害者
#要令街坊覺得警察先係搞事嘅源頭

證明佢地真係好驚
我地又做岩左了

屌你老母啦！班示威者唔係人地仔女？仲有幾撚多街坊俾你無啦啦打同拉呀？點樣恰細路呀！除埋人底褲！禍必及妻兒！

狗仔狗女都唔係唔可以做番人既
只要佢地同警犬割席

可能啲小朋友會幫下其他同學啲書做勞作

強烈建議果啲同學仔唔好咁做

家長都唔好叫啲同學恰毅進仔啲仔女呀

麻布袋，老少咸宜

班狗開始驚

狗都會驚咩

麻包袋開始有用

本身佢地d 家屬都日日擔驚受怕，怕報應在佢地身上，出個街都唔安樂

啱啊，回頭是岸

#唔可以再阻人返工
#機場只可和理非唔可以衝
#要令街坊覺得我哋係受害者
#要令街坊覺得警察先係搞事嘅源頭

敵人驚姐係方向正確

咁你地明啦

深黃自然會明白
呢D係黑警親人需要背負既野

狗隻另一半知唔知自己老公有搵sp?

最好唔好搞到人家庭不睦妻離子散啦

咁多隻警犬你好
禍必及妻兒呀放心啦

你老婆係比狗屌嘅臭雞，你個仔係一生就咁俾你累嘅可憐蟲

堅持禍必及妻兒

嗱，小朋友嘅諗法我哋控制唔到架

佢哋唔識講大話同埋好直接嘅

學校入面嘅事真係唔係我哋可以控制到架

#唔可以再阻人返工
#機場只可和理非唔可以衝
#要令街坊覺得我哋係受害者
#要令街坊覺得警察先係搞事嘅源頭

對敵人仁慈即係對自己殘忍, 何必忍手

啱呀，冇人迫你住
唔住宿舍一樣可以攞津貼出去住
狗屋好新咩家下？木地板大哂？

無一個係無辜嘅

點解啲狗咁撚蠢, 次次都一次過洗版, 個個見到成版都係就知有人帶風向啦。

哎呀, 但係淨係出一兩個post又冇人理喎, 點算啊

好幾個朋友都係發夢但老豆老母係狗

搞老婆好喇

越叫唔好越搞

禍先及妻兒

老母都拎出黎屌
仲話唔好波及屋企人？

諗住手足剩係睇係咪大圍意見咁

點知手足都好有獨立思考能力

佢地驚啦
黑警開OT, 警嫂玩3P

打人就咁爽 依家全家比人起㡳就叫唔好

我係其中一個，我唔係一毛又唔覺得自己on9

第一，你上面講嘅嘢同搞狗家人有乜關係？為報復？對個運動有乜幫助？

第二，打怪物者要小心自己唔好變成怪物

點解呢？ 明明錯個個係班狗 點解要自己友人去背負呢？ 你地點搞 我一直都支持 但唔好玩禁大 肉體傷害 就唔同講法啦 真係唔想男朋友有咩事

我只知道D狗攞搜查令
搜屋恐嚇兄弟家人
令兄弟家人失去 免於恐懼自由
你黑警令兄弟家人喊
我地咪要你既家人每天祈禱囉

係 跟住大家又要回又要唔用不推文回覆

咁諗同啲狗有L分別？

黑警死全家 無一幸免
條路自己揀 良心自己埋沒
無人逼你做狗架

凡事敵人反對的，我們就要擁護，反是敵人擁護的，我們就要反對

1. 你唔搞佢佢咪打得仲勁囉，而家就係要佢哋做過街老鼠先知自己有幾羞恥

2. 而家我哋話要起晒所有政府官員/紀律部隊底咩？而家針對偽執法者咋

自己係on9嘅人係會覺得自己係on9嘅p牌仔

收租佬見撚到你係做差佬都唔撚租俾你
你攞津貼即係要我報稅有嘢壞咗又要我整，你俾人起撚左底噴撚花我木門又係我數，屌你老母欠租上到庭，個官因為呢件爛閪制服一定信鳩你講嘢到時我血本無歸

佢地搜屋咪搞緊我地屋企人囉

想洗白
我丫媽係女人呀 你丫媽又係女人
打和啦super

唔係講緊起底咋咩
唔知有肉體傷害

打落狗仔到先識驚 等你班垃圾絕子絕孫

好公平嘅唔通你踢我
我真係過嚟錫你咩
無差別毆打咪無差別覆桌囉

咪係，一路講緊畀大家知道佢哋啲醜事同樣

等手足多啲防犯，又唔係要打鳩佢，啲人即刻衝晒出嚟護主

禍必及妻兒是常識吧

禍必及妻兒
怪就怪佢揀左個黑警老公

玩？你當玩？
個個義士冒住比人拉既風險出去食煙比人扑
你覺得係玩泥沙？
肉體傷害係班義士呀 唔係班狗呀
你男朋友出到去撞到老豆 到時真係老豆用棍教仔

問你一句，到底你追求的是報復定係五個訴求，如果係前者，OK我冇嘢講

無一個係無辜既

唔想俾人連累咪離婚囉

提問時間：如果狗嫂係黃到仆街日日出去打完然後夜晚黑衫黑褲流哂血咁返紀律部隊宿舍呢？

利申傘運真係聽過類似故事

Btw豬仔icon好得意

屌

禍必及家人

最少有兩個

想講禍必及妻兒真係好on9，可唔可以唔好搞狗仔女?

只有真正與世隔絕嘅小朋友先係無辜

Why not both

早日離婚保平安

一定要搞

mon post狗
依家就同你講
一定搞撚晒你全家仆街冚家鏟啊！

無錯
搞撚到你班黑警連頭家都碎埋條條氣先順

得狗有狗仔狗乸 示威者無

both

而家政府就係匿埋咗係軍政府後面

佢哋唔驚你點繼續表達訴求呀

可憐佢地?

仲記唔記得小妹妹喊聲?

報應，善有善報 惡有惡報，多行不義必自斃禍及家人。

假設拉左果班都判晒暴動罪，下下十碌 ，加加埋埋幾百年
諗諗下all in都唔係太過份

我地就唔會打班狗仔狗女既
但會係佢讀既學校貼下相，表揚佢老豆咁囉
我地好多手足都同屋企人決裂
今次到你地班狗試下啦

證明我地方向係越來越正確

咁直接打鳩狗仔狗女的確又衰左ｄ

但精神攻勢人地唔可以停

澄清少少先，起佢地底我冇所謂

如果你覺得搞佢哋屋企人佢哋會打得顧忌啲？你愈搞佢愈狠

掟磚入宿舍你覺得ok?

唔洗擔心，啲狗叫開雞

你地搞還搞

唔好忘記N大訴求，唔該

最終目的係要由狗仔狗女講：爸爸你可唔可以唔再做警察？

搞狗既仔女同狗嫂
但盡量可以 就唔好搞埋其他紀律部隊屋企人

不過話時話政府宿舍好多都係好渣，
啲房門紙板咁撚樣
小學試過踢穿咗
dllm係踢撚穿咗呀dllm
小學生踢穿門呀dllm

都未去到黑社會追數個d 去接放學 接放工 笠麻包袋個d 既技倆
咁就已經要出黎帶風向 乜d 狗 唔係好威威豬家咩？

偽善撚

收皮啦香港警察

佢哋掉尿落嚟就得？
不割𥱊

諗唔到有咩理由停

代表方向正確
大把狗仔女同另一半都係藍 之前有條女唔係話 盡情打 佢唔怕被起底

我都覺得係
自私狗點會介意人地搞佢老婆仔女
最緊要唔好搞到佢自己就得

推 禍必及妻兒

柒婆搵仔

我哋一向和理非
係香土同BB condom啲人先勇武

你當初唔搞人屋企咪冇人搞 個天公平嫁

你愈係叫唔好攪..
就愈想攪大D

[突發]［警處文件］黑警不拘捕元朗白衫人原因流出！

知錯就全部罷工

黑警亂拉人咪一樣搞到人地屋企人
陪保釋陪上庭同個官講，甚至不幸入罪要去探監，呢d唔係suffer? 所以鍋必及家人

女友老婆 父母仔女
全部都要搞
暴力對待都不割

同埋好多po講d狗好慘

屌你老母
班街坊睇唔過眼落嚟屌狗
班仆街就幾十個tg掟去民居
咁呢啲就唔叫禍及妻兒？

DLS 越係唔想我地搞 我地就越係要搞

班狗係度扮人出post咋唔好比佢地帶到風向

本身都仲有D猶豫不決
但睇完個日黃大仙宿舍入面D人做左咩之後, 覺得禍不及妻兒真係唔適用於狗身上

呢啲係精神壓力嚟，頂唔順咪自殺/辭職囉

呢啲係無形威脅，佢哋再升級，都會驚對家再升級

同埋歸根咎底，政府推狗狗出嚟死，而家佢哋愈來愈狼，連自衛都唔可以？

佢哋掟炮仗啲人咪掟磚，你係盲咗定點？

行得正企得正就正正經經掛返個委任證出黎一人做事一人當啦

放心啦點搞都好都唔會搞漏佢地既

搞就搞全家

屌 但係你唔好講 我有好多和理非friend都已經覺得有D過火 打怪獸唔好變怪獸果個腔調

係on9 但係事實就真係有一堆咁既人 都真係要諗下點先可以繼續keep到呢班人既支持

邊有人搞佢地
有病就睇醫生咁鍾意幻想
一陣又係記招朗讀人地d留言
記得準時還錢呀

驚呀阿SIR?

係咪驚呀？死黑警

Send 多啲狗打市民嘅片俾佢哋睇

黑警冇一個無辜

禍當然及家人
唔係冇睇過Godfather 下話

彩你都傻

緊係啦
岩岩先比人掟爆哂玻璃

自己攞住把槍射人
叫人唔好嬲你

黑警死全家

唔係 佢地係知道對方有幾仆街 但係佢地會介意自己人用既手法 話如果過左佢地既道德底線既話 就算會輸曬自由都會割.....

我怕就怕有啲支那人諗住攞麻包袋拐帶小朋友上大陸玩摘器官跟手屈落去示威者度，老老實實乜都入晒示威者㗎啦依家，但係差佬追唔追到得返個仔呢就另一回事你都知啦依家打貿易戰經濟一定唔好，支那人落嚟做世界有咩咁出奇

我都係和理非，但我認同一定要自衛同人若犯我我必還擊

唔係狗狗做到咁串駛搞到咁，打份工市民報案你就識hea，打示威者咁落力？

畀多啲不經修剪嘅片佢哋睇睇應該會好返

真．連登巴絲嘅眼睛是雪亮的
係人係鬼一眼睇穿啦

玩政治講道德 冇得講

話唔定我應該出post叫起曬黑警全屋底全部人燒撚死曬佢就好
最好燒之前姦撚曬D女，「反正黑警都係咁對我地嘅示威者」
殺之前虐到佢求死不能先，「反正比人拉入警局都係虐待又乜都做唔到」
然後拎條屍出去遊街示眾，「反正我地唔做佢地遲早都會做」「戰略非常有效，D警察肯定驚到仆街」「當年鐵木真都係咁，幾成功」

呢D說話就岩聽啦

當你再無法分到敵我，場運動gg。我都唔知笑好定喊好。

禍必及全家

所以我全部負評曬

你死梗啦，我同另一個人開個post都係咁講，兩個都過千負皮
你一定係鬼啦

真呀 食屎啦狗仔們

網軍每日有agenda
睇多d就捉到佢地條路

咁佢想點？坐享其成咩都唔做？
不割𥱊

我班和理非fd都支持喎 仲覺得咁做最好添

佢地係覺得放火有d核突

同埋我重申返：五大訴求，缺一不可

而家唔係剩係話要報仇

係要嘗試將狗狗內部勢力瓦解

佢哋full gear唔驚，但冇gear咪驚囉，屋企人冇gear咪驚囉

根本依家班狗亂咁拉人屈人已經冇道德可言
我地都冇必要守啲咩道德教條
乜野最威脅到敵人 就應該去做

香港人講粗口第一向就屌你老母
禍不及妻兒其實都只係講下
做得黑警就預左

狗識驚

黑警
你老婆同個女今日俾人屌左未呀
等天收啦死黑警

按呢個邏輯係咪者係我同另一個巴打講得岩自私狗都唔會介意人搞老婆老公仔女所以都係要搞番佢本人?____?

狗狗好驚屋企俾人攪

黑警死全家 禍先及家人

個意思就姐係 as long as我地做既野冇觸碰佢底線 佢會為呢個運動盡力付出 但係如果過左條線 例如真係麻包袋左D警嫂警仔女 佢就覺得冇得繼續做同路人

根本民意就一路變緊
兩個月前夠話打狗就會shift民意啦 睇下依家點?
當班狗做野唔講道德 而我地仲下下諗咁做會唔會影響民意
依場仗其實真係冇得打

六九至今
仍然未有黑警家屬以明志撐送中撐林奠

你可以試下打你而家打嘅嘢出post,一撚定都係收負皮

狗狗唔係敵人唔通自己友？

咁都叫無分敵我？

而家有話要強姦佢哋老婆仔女咩？有話要虐待佢哋咩？

你咁樣收唔到錢㗎大哥

禍必及妻兒
襯住仔女未俾人起之前辭職囉垃圾

黑警累全家！

你係咪有病？集中番五大訴求，咪撚講埋d自已唔會做，想人做既野！唔該！

杯葛佢地啲仔女

溝佢老婆

拆散佢地頭家

等啲警察屋企人憎個警察

中出狗乸

黑警死全家係必須的

明白嘅
但我相信未去到最後關頭都唔會出動麻包袋
反而擔心吓黑警越嚟越放肆仲好

我同意呀 但係講緊真係有呢班道德撚係度支持我地 咁身為同路人其實我地都應該尊重佢地

但係我相信我地自己人唔會特登做出傷害運動既野既

光復香港 時代革命

你地好衰
圍宿舍搞到人地星期6日都唔敢返屋企訓

身邊有人仲覺得狗屋企人係無辜嘅 講廣傳呢張圖

真心冇一個無辜，我哋冇老豆老母屋企人嘅cls禍必及家人，咪撚帶風向啦汪汪，叫你去死呀

呢班係仆街左膠來，唔使理會

下你真心剩係今晚都見過幾個人講要用狗乸/老婆黎泄憤
虐待未有嘅，不過又唔止一個人講要無底線無止境升級，咁虐待都係升級者

碌多兩行#249先叫要中出狗乸

岩呀，點會唔關事
唔記得邊個拋玻璃落街？
佢地自己開戰先，就唔好怪人地

(脱離同溫層) 前兩日同中學阿sir食咗餐飯，傾咗幾句

敵人反對的

驚就唔好出街喇死黑警 全家遲早俾黑社會無差別毆打埋一份

原來一個人出post=所有人意見

你要講到殺人強姦咁極端點同你玩 滑坡到仆街
依家個情況係班狗既特權已經超出可制衡範圍 可以隨意濫捕我地冇嘢做到
咁我地係咪都要諗下有冇現有框架以外既方法制衡返佢地呀 而唔係一句禍不及妻兒或者同怪獸搏鬥唔好成為怪獸就ban

果班唔係左膠就係警犬

香港人 忘記之前白衫打人 警黑勾結 繼續入去黑警個局吧

推啦

驚呀mon po狗？

禍必及妻女！

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

就嚟開學，Ｄ家長極度担心

貼街招連儂牆咋喎，呢啲有冇做過唔駛同你交代掛

冇話要打要殺要姦喎

點解唔可以兩樣一齊做？集會遊行集中返五大訴求

其他時間咪畀壓力狗狗

一睇親知三毛post，我入到廢事

咁撚心軟點成功呀
革命不是請客食飯

禍必及家人！

怕就怕佢地cap圖斷章取義 又話我地欺凌佢地
不過我想講好多中年人已經睇唔過眼popo所作所為 呢招係咪有用呢我就唔知
始終有班仲覺得禍不及妻兒
popo肯承擔責任就係 唔係就算罷啦咁多口水

On9
麻包袋

禍必及警犬同港共家人

叫人唔好搞嗰啲分分鐘自己係

我夠想你吾打我地，你又出盡力打

屌哂左膠老母

大家要搞清楚 行動除左means之外intention都好重要
如果你係純為左報仇仇恨去做 我唔支持
但如果你係為左制衡已經失控 瘋狂既警權既話 令佢地唔敢亂咁濫權的話 我絕對支持

證明有用

証明方向正確

搞高中藍屍狗仔女好啦，初中以下太細。狗乸就隨便啦。

以德報怨咁叻
下次就派你去被捕同住臭格啦

屌我都係咁同啲淺黃和理非解釋

我哋仲可以話係啲狗掟樽所以將宿舍變成戰場

事實係，依家林奠最爽，我哋同狗愈打愈甘（其實我哋甘啲），我問你，近两星期我哋有冇focus過喺林奠同啲屍長身上？

黑警死全家，冇例外！！

多謝你幫我補充

我睇返都係一漏咗呢啲

即刻有一毛嚟咬我

我都為打漏咁重要嘅嘢道歉

一定要繼續

push

咪就係

爸爸 點解D人鬧你警察係狗嘅?
爸爸 我喺學校俾人鬧我係狗生出嚟呀
爸爸 將來志願 我寫好似爸爸咁做警察好無呀 但俾同學笑我
爸爸 點解出去食飯人哋問我爸爸做咩 你偷偷地話唔好答你做差人點解嘅?
爸爸 點解新聞報導警察打人 你要專登轉台嘅
爸爸 點解FACEBOOK 唔見哂你做警察D相嘅
爸爸 點解你要參與打學生呀 而唔係去捉賊呀?

一定要搞，咁撚驚咪唔好做
唔通為正義感咩，為錢喳

爸爸 點解你返工時 媽媽成日會叫D唔識嘅叔叔 話入房整冷氣 一整就兩個鐘

警賊全家無一個係無辜既

我負責搞曬佢地老婆

爸爸 我搭車俾人打，點解你地唔嚟救我？你地去左邊？

同大台慢慢講
可惜連登都唔係大台
個個人都可以自行決定

感覺想引示烕者搞警犬妻兒

唔小心負皮咗
我係支持嘅

有老嫩你班冚家鏟咪又係繼續亂射催淚彈扮乜撚嘢可憐

證明一定要搞佢地老婆仔女

爽?做show都要搵防暴狗圍住先敢出

以前最多咪一班人

而家佢就係匿咗係班狗後面，點focus都冇用先變成咁，和理飛集會咪五大訴求

我哋針對嘅係事，但班狗濫權先會變到今日咁呀

同埋正常香港人唔會用两字

我唔知你係手殘定係僱傭兵啦

Popo驚咩就搞咩

up

根據警犬邏輯
驚咪唔好出街囉
你老婆仔女試下出街呀 睇下我屌唔屌鳩佢地
垃圾警犬

推警察爸爸文

現朗西鐵個老豆跪埋係到幫人執眼鏡，最後點呀？都係俾人打呀

感覺打得呢句野嘅都係P牌

得佢地有屋企人咩 收皮啦
係民居射催淚彈唔見佢地關心街坊

Why not both? 流著狗嘅血就要搞

佢哋有冇可憐班示威者？對住敵人善良 姐係對自己殘忍

果堆po唔洗理 既然生理比唔到壓力佢就要心理壓力 等佢地收工仲慘過返工

係咪唔識字？
我話禍不及妻兒只係用落會承擔責任既人度
popo係咩？
我屋企人天一黑街都唔敢出就係班畜牲搞出黎我會原諒佢地？
而的確有班中年仲未破到道德枷鎖係事實
書讀得少但都知以德報怨前面有句以直報怨既

而家幾個被捕手足係自由都失去埋，自由係好寶貴，我地爭取緊既野，運動代價係好大，而家仲企出來保護警察係連文化監暴都不如

方向正確

两字，手殘，我會改，讀番書大係咁上下，你唔知我寫中文寫得幾辛苦

唔好話針對事，係針對狗又如果？我淨係覺得我哋針對少咗林奠

笑撚死
唔識規矩

每晚唔同風向

唔好拉低消防quality

勇武係一個手段，我地真正要攪掂淋病條八婆都係要多d人同我地一齊不合作運動！罷工！

我夠膽講，如果有人/鬼傷左隻狗個細佬，實有好多街坊隊友收皮唔撐我地啲義士，咁就中晒淋病計啦！

交俾你去屌醒popo啦戰神

一出POST就知果隻係狗啦

佢企咗係狗狗後面咋

就係因為佢企咗係警狗後面，推啲狗出去死

先變成咁，你試下而家林鄭話行出嚟見市民

狗狗剩係戒備唔郁人，你睇下啲人針對林鄭定狗狗？

唔係話唔好搞 起下底可以
係唔好物理行動姐
一陣狗仔狗女崩左塊指甲cctvb都影足十日
好似佢個閪記者甩左塊皮果次咁

有腦既人都會知發生咩事 但無奈睇cctvb既都係無腦
而無腦既人係佔大多數

死全家啊係要！

佢地開始驚喇
禍必及妻兒！

返工返到全家俾人屌真係抵撚死

大家唔好搞我，搞我老婆仔女好啦

屌！而家連外媒都口口聲聲話警民衝突，根本就冇左我地反林鄭嘅主旨

依家班五毛引風話班狗好慘 博同情
但連一張狗隻俾人打嘅相都搵唔到

既然對家意圖咁明顯
我地多d post下班後生俾人打嘅相
原來我地自己人都好健忘架

食屎啦
推撚到你班賤種犬仆街

你無理過人感受點解人地要理你感受？
要人地手下留情你就愈打愈激情

好好笑
五毛駁唔到呢樣野，只可以不停話冇發生過

冇撚有錯

強姦唔犯法既話d狗仔狗女應該變左軍妓
依嫁屌佢兩句咪益左佢

你分析正確

問題係，狗好似一度牆咁喺我哋同林奠中間，我哋係諗住點L都要撞穿牆，抑或揾其他位入林奠（同時可以繼續撞牆）

搞！

以前可能會認同，但今次絕對要禍必及妻兒，同時要係社交上孤立默
幫極權政府做嘢係有代價

百萬人大遊行!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

所以應該要有遊行集中返訴求，或者星期五六日和理飛去支持下，表達返我哋想做乜

理西佢地咩，玩到尾，你班狗咁撚大力打人唔諗後果

唔理好醜，大家一見讚狗post咪撚覆，由佢沉

我啱啱回咗係364

遊行要做，和你飛要做，係活動嘅期間盡量表達返我哋係想做訴求唔係訴諸暴力

暴力係因為狗狗出先，我哋先要自衛

屌你老母啦死黑警
屌埋你老婆女朋友同個女呀仆街
打人果陣你哋有克制？
唔止濫暴仲有濫捕
將來有日清算完你班闔家剷就對律政司同埋堆西官

可以屌但用不推文回覆

無錯，一到日頭就見真章

做黑警都要查三代

禍及三代 屌佢老母

屌啊屌佢地老母
我地d屋企人唔係人？
落地獄啦佢班冚家剷

要用絕唔開打做宣傳

我唔理，所有狗及其家人都不得好死，任何同狗有關係嘅都要搞

仆街依家仲要一到夜晚就吹和理風，呢到係連登wo大佬，睇黎d狗真係怕左武力升級，所以我地做得好正確！

狗最驚嘅係仔女喊住問佢
「爸爸，點解出面咁多人鬧我地嘅？點解要圍我地屋企？」
你睇縮嗰啲多數都係仔細老婆嫩
個仔已經大嗰啲警犬係唔會知死

個班左膠

係狗狗唔開打，我哋唔開打

不過和你飛有用啲

始終容易引起國際關注，狗狗又唔會隨便郁手

真，點解周街都貼爸爸打人嘅相

覺得上策係唔洗出手，出口已經令佢地驚到仆街，心理壓力勁大，日日有幻覺有人搞佢後面

做咩都有代價
咪諗住打完示威者就好happy

和你飛場地放唔到太多人

Mon post 狗

我建議你地就罷工

拉你阿頭同啲高層出黎孭獲

你罷工我相信都有唔少市民支持

起碼罷工嗰日會屌得你細力啲

做人做狗自己諗

我話班畜牲出post cap人圖或者直情造媒再cap圖放係記者會扮慘
呢招無用因為有班中年睇唔過眼畜牲cap圖無人信
但同時有班中年有潔癖 仲覺得禍不及妻兒
我邊句有講錯呀屌你？我邊忽話感化佢地？
以直報怨唔係無條件原諒 咪相對你句以德報怨
痴撚線畜牲搞到我成家精神衰弱咁 上到連登仲要俾人屈我幫班畜性

扮撚晒野 應該勇武休息個時 就係搞9啲狗家屬

推！

..

到時咪企埋出巴士站囉

其實機場集會乜事都冇，就知根本狗狗唔玩嘢

件事就和平

其實⋯

咪即係證明禍必及家人好撚有效囉

善用起底功能

搞得過！

禍 必 及 妻 兒

可唔可以連負評都唔好畀 由佢沉

我不入地獄，誰入地獄？溝啲狗女𨳒下先。未試過𨳒防暴裝狗女。

黑警冇一個係無辜
講完

用班狗成日吠嗰句：驚咪唔好出街囉

唔係喎，嗰晚係你哋班撚掉完玻璃樽再掉炮仗，仲要攞架生走落街打9人喎

即係我地做岩

你講得冇錯。係滑坡，係極端。

但想講

係兩個月前，話唔定講要無差別捉狗屋企人去拉，凹麻包袋，都係滑坡同極端架咋。

An EYE for An EYE

禍必及妻兒

其實警察係入職前已經接受咗呢個規則，因為你入職時係要查你家庭背景，即係話如果你唔接受嘅就唔會當差，而在職其間如果單案同你家人有關，你係要避嫌，即係話警察由入職開始整個人生，都冇可能置妻兒於事外，呢點唔係我講，係警方一開始訂立嘅規則：禍必及妻兒

搞埋啲狗爸狗媽又點話

咁老婆仔女，老豆老母，外父外母，兄弟姊妹又真係好慘既

仲要驚人玩
麻包袋裝垃圾

即係正中要害，大家要再大力啲！

佢地應該真係好驚，同埋發覺生活受到影響，例如d仔女開始比人杯葛

咁人人都有選擇朋友嘅權利，呢d嘢邊有得夾硬嚟？正如無人會比自己個仔同個老豆係黑社會嘅同學玩一樣，你咁鬼麻煩一陣燒埋去我個仔度點算呀？

香港長年失業率咁低，要怪就怪你自己點解要企係大部分人嘅對面，搞到自己同成家人神憎鬼厭，講到尾係你自己做成呢個局面㗎ok?仲係度賴人！

屌！你攪到佢妻女邊個最開心？！係林奠呀！
佢條八婆可以有藉口唔開獨立調查怕損狗隊士氣！

冇獨調，啲俾人打嘅元朗街坊就冇望得到公義㗎啦，省小小啦

嗰啲post 入去負評之後上一頁
好人啲嘅咪入去打番句 禍必及妻兒 不過記得不推文回覆

就迫爆佢老味！

一鍵留名

驚呀? 咁就要搞勁D啦

禍必及家人是常識吧!

啱呀
根本大家一直都係咁做
係琴晚又亂帶風向，講到有人殺咗警犬啲仔女咁

最好笑係 FB D藍絲PAGE 都出聲
肯定連登扮和理非個D係5毛
搞左咁耐 尋日先出聲
又話一齊出聲
夾埋 定收到ORDER

幾時組個行動

起幾個狗d屋企人出黎 係佢地狗屋附近等佢地

一見地佢地追住黎用粗口屌 我地唔出手 又唔會犯法

死全家

班警狗打完市民，tg放題完想人放過佢哋？冇撚得咁易呀

一定要侑曬佢地屋企人。
睇下全港九嘅狗屋位置。

仆柒頭

老實講
雖然係有啲絕
但其實有方法解決㗎
係佢哋唔去選擇咋
辭職唔做啦，可保平安
最低限度申請去做後勤囉，唔使出嚟犯賤
俾人起底嘅九成九係前線黑警，剩低1%當然就係暴力傾向嘅黑警啦，天水圍嗰啲。出得嚟行，就要預咗。他朝一日佢瞓咗落浩園，就唔會禍及妻兒咩? 安家費有幾大作用啊? 啲仔女跟老母改嫁唔會俾人蝦咩? 我就唔信
凡事有因果 萬事有輪迴 好自為之

最後，又係名言時間
「革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅緻，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭讓。革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。」
我哋犧牲咗好多義士，佢哋犧牲了什麼?

3毛話唔好即係方向非常正確

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到

爸爸 你同事打傷咗另一個同學嘅爸爸呀
爸爸 學校罷課反對警方濫權 支唔支持?
爸爸 警察使用過份武力 你支唔支持用警棍歐打人呀?

垃圾狗

禍必及妻兒的確唔好
但前題係"一人做事一人當"

你要做縮頭龜唔比人知你邊個，結果就禍必及妻兒

警犬睇撚住

條路自己揀
仆街唔好喊

但係香港呢個city landscape 玩火係真係危險既 唔同外國夠多位做buffer zone

以為自己出post

但係如果有無辜家人真係受傷流血，情況嚴重的話就好大機會畀林奠翻盤，運動勝勢隨時逆轉。

濫捕濫暴仲想人唔搞佢屋企人

姐係方向正確

或者我地係真on9啦 你自行分化我地出黎屈人毛黨、真on9。意見不一就唔係自己人。
對方仆街，又跟住人仆街
對方錯，又跟住人錯
有街坊撐係因為覺得對方仆街炸，
搞多兩搞，我地變過街老鼠，成場運動輸時，唔好話兄弟無提過

搞都搞得高明啲唔該，係灌輸正確觀念俾小朋友，唔係嚇鳩佢地，搞人屋企呀

其實唔洗理
咁樣我好肯定100%陣間4點狗會 會打悲情牌
講黃大仙宿舍點點點

條線要小心控制，製造心理精神壓力已經夠又最有效。

一睇完今晚又唔使再瞓

由7月21號到而家都唔知有邊晚好瞓過

根本就係戰爭冷血屠殺！

證明方向正確

禍 必及妻兒！！

食屎啦狗

唔好喺度扮可憐啦
你好人好姐做咩會有人搞你？
你行得正企得正驚咩人搞你？

哦驚呀？唔好做囉

你地教我咖 呀sir

支持搞狗仔狗女狗乸
唔支持搞到其他紀律部隊

而家講緊一路都係起底貼街招咋喎，咁都錯？

唔起底防範點知隔離果個咩人

有邊次唔係警狗出手先？就算圍警署都係警狗亂捉人亂開槍先會

乜野欺凌 咁難聽
天譴 處刑

要怪就怪做狗個條友
我地都唔想咁做

至於有公務員宿舍住客害怕被波及？那就在窗上大大隻字貼上「光復香港 時代革命」，那大家就不會誤中副車。連最低消費都不做，那可怨不得別人了。

好正

好多狗驚緊妻兒真係比人搞
真係好多人吊緊警嫂
同埋起晒POPO 出面偷食/GAY野野然後比佢地屋企人睇

死全家啦

班狗喺民居放tg有冇諗過人全家

部分示威者都有家庭有仔女添呀

心理陰影大先去杯葛嘛，唔係做嚟做咩？
禍必及妻兒

禍必及家人，打示威者打婆婆伯伯打街坊咁開心？一日你地係香港一日都抬唔起頭做人

agree

嫁警察做咩

不要被仇恨支配
我地係要拉攏埋佢地親人 然後擊沉高層
我地最終敵人唔係佢地 而我地有能力取得佢地嘅力量一同對抗

請緊記梁天琦說話

收皮啦警狗 咁撚樣玩市民 只係玩你屋企人唔玩你親戚咪算係咁

佢老婆除晒衫係床上等我唔通唔搞咩

有人提過麻包袋
仲有人話支持，可能理解錯呢個Po意思
起底可以，貼街招針對濫權警可以，但小朋友真係無辜，老婆女朋友老公男朋友就唔同，佢地自己埋沒良知，揀個咁既人一齊，小朋友無得揀架
我無話圍佢地錯
但更加應該對準五大訴求，唔好執重一邊

轉工搬屋囉
我地拎住支槍叫佢地做狗住狗宿？

證明我地更加要全力狙擊

我要日日屌你老婆同個女

見到呢啲post就更加要打了

一開始唔好做仆街嘢咪得
同埋啲人唔明
起底大部份都係熟人報料先起得成
諗下自己得罪幾多人先啦

推
光復香港

大大力搞㖭呀，要搞到佢仔女喺學校被欺凌，勿忘元朗之仇！

驚就唔好亂尻咁黎

牠們沒有一個是無辜的

實際冇人畀人粒住打

佢自己得罪人/苦肉計我就唔知啦

總之核彈都唔割
班狗吞核彈都唔會原諒
直到永遠

下下打頭時佢地班仆街有冇諗過我地唔撚係人地啲仔女咩屌

即係方向正確

同時都要搞林奠同屍局果邊，唔好俾佢地咁好過！

針唔吉到肉唔識痛

突破盲腸

呢啲一見即block
唔使睇佢寫乜

我屌爆你老母個西啊警犬們

講下都唔得？咁我啲火搵佢老婆個骨灰龕幫手出？

越驚就越要做

咁要推下啦

係 希望唔會有
苦肉計唔出奇，唔係點嫁禍比我地，但嫁禍既我地就有證據各樣做文宣
只係希望大家理性討論possible outcomes
我地係環環相扣，齊心啱方向就相輔相成，分化錯方向就同歸於盡

證明老豆搵仔做得好

對敵人仁慈
對自己人示若無睹

證明行動有效

邊有可能唔搞

屌晒黑警全家!!

唔好唔記得 上星期六係狗宿dom野先
勇武先還手 基本上同打黑社會冇分別
利申：現場

唔該晒佢地反向宣傳

見佢地咁撚驚一個二個走晒出嚟帶風向
證明呢個係非常有效可以制衡警犬方法!!!

必需做!

太遲喇你班冚家鏟!!!!!!

狗扮可憐

禍必及妻兒，打得咁過癮

一句講哂 禍必及妻兒

如果搵到有另一半或已婚黑警出軌/搵SP/玩tinder/溝女既罪證
千祈唔好比佢地另一半知
可能出去當值都比人check住或懷疑係咪去偷食
搞著啲女人實煩到佢地仆街
勁頭痕

示威者都有仔女同父母

你驚啊

總之老婆仔女老豆老母兄弟姊妹都會搞
警犬唔洗再出post帶風向

我覺得大家唔想中計，人民鬥人民，而且錯是政府，衹不過D狗蠢!

小小請求

血債血償天經地義

要令到警犬屋企人係屋企都俾壓力佢
以警為恥

無一隻狗係無辜既

有殺錯無放過

出得黎行，預左要還

1毛都算 on9無得救

你地做得狗，預左

姐係要繼續搞！

你愈叫d人愈搞，有人俾你地屈到有案底更加冇野輸，到時變左優先及全家

啲狗驚到仆街

一定係一毛狗

有冇諗下淨係搞妻唔好搞仔女
狗乸基本上係盲目跟狗 但係好多仔女都係有獨立思維
老實講好多狗仔女都係自己人都有發夢
利申:住宿舍

推
你班人醒未

你對唔對得住烈士

禍不及妻兒呀

講話有唔少係自己人姐
咁真係搞到我我都唔割嘅

通常業報都會出現喺身邊人身上先

咁當日就唔好拎棍行落街打示威者

愈驚愈要做，連登仔上呀！ 地方既警嫂等緊你

狗仔狗女都唔放過

狗： 搞我老婆仔女屋企人好啦， 咪搞鳩我

不要中計
說得像真的有曾搞過嫂子一樣
語言陷阱

例如我問你
「你仲有冇側偷阿婆底褲, 有冇?」
答有: 從前到現在一直有偷
答冇: 從前有偷

狗仔

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

此post不能停

食過彈嘅狗仔表示冇咩所謂，好多狗仔其實係手足，唔係藍，但其他屋企成員藍到仆街，最好就撚狗咁撚就啱。禍必及妻兒冇錯㗎。物理上收唔到班狗皮咪喺心理層面擊潰佢哋。搞鳩親人好撚work.

攪狗仔，家人

黑警禍必及全家

搞撚晒佢屋企人

每次睇到班黑警亂鳩咁捉人
就知佢地根本個個抵死

黑警死全家
禍必及妻兒

721

屌啦 班狗咪又係無差別攻擊香港人

針狗要針，但要停止激進手法針， 事關有問題嘅成個執法機關的制度。而唔係一兩間警署嘅問題！

一連多日嘅示威行動，已經足夠表示咗我哋嘅憤怒，要發洩好簡單， 但我從來未見過討回公道係用武力取回。
好撚多手足都係犧牲咗， 但殺不盡狗仔，哪怕我砸爛曬個差館，佢哋就會放人？

如果我哋不停咁屌狗有用，我哋仲駛要爭取五大訴求裏面成立獨立調查委員會？

甚至我哋再進一步摧毀呢個，香港嘅執法機關，咁之後嘅執法入邊個嚟維護呢？ 一次過解僱香港三萬隻狗，但已解決唔到執法人員喺民中心目中形象受損嘅問題，咁日後又要由邊個執法呢？

而所謂停止針狗，係因為怕眾多示威者冇餘力去屌鳩政府班龜缩高官！老實，最近出嚟嗌 "五大訴求，缺一不可" 多呀？
定係嗌 "警犬死全家" 多呢？ 我相信大家都心裡有數，甚至乎你會聽到有啲原本一同爭取嘅人話示威已經變咗質，我個下十分心痛，代表同一陣線嘅手足背棄咗我哋 。

爆發的憤怒可摧毁一切， 沉默嘅憤怒使人卧身嘗膽，不敢有忘 。除非大家認為法治係完全唔重要， 狗隻嘅質素有問題就開獨立委員調查會！唔係你逐隻逐隻咁屌，或者破壞警署，佢哋就會引咎辭職或者反省，佢哋有牌黑社會嚟㗎嘛！要黑社會反省即係要石堅認错，根本冇用 如果唔係我哋唱聲哈里路亞就净化到呢班狗啦，衝擊只係令到有心人有機可乘，不停咁話鳩我哋暴動！

最後五大訴求，缺一不可！！！ 請大家圍繞返政府嘅唔回應作出訴求！！！

PS:我寧願圍禮賓府。
我次次去親都有份圍，圍到咁上下就畀人趕 趕撚完又去第二度再圍，似足羊咁撚樣畀狗趕，跟住狗又龜縮返去個差館度，啲催淚唔撚使錢咁！好無力。

屌狗政府唔會讓步，再者，依家咁都唔回應，咁下一步點做，唔通炸咗間差館佢？殺人放火金腰帶呀？
我哋嘅爭取自由用一啲咁野蠻嘅手法，自由嘅背後係連基本嘅法治都可以放棄，咁我哋核心價值仲淨返啲乜嘢…… 我來過爭取，但是沒結果，光復香港，難以一步登天。

前線嘅手足， 如果睇到呢篇文可以改變你嘅想法嘅話，我好開心。如果你仍要堅持，我亦會話加油，你哋背負著全港市民嘅民意，喺最前線嘅代表，對你們的行動雖不認同但仍感激流涕。
小生愚見，若有誤解，請賢人指點一二。
小生谢過大家。

禍必及妻兒 屌你老母

大家應該對準狗仔女乸黎搞

傻啦， 要啲狗望住啲狗仔女俾人搞仲開心過搞啲狗

推 攪9 家人

班人都冇良知㗎啦
仔女俾人欺凌都唔關佢事

而家仲要黑警扮手足

仲會有人覺得啲狗女狗仔無辜？

Product should only be used outdoors

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

禍必及妻兒
黑警死全家

敵人反對的我哋就要做
叫我哋同暴力割蓆愈唔割
當然錫春袋就例外

721呀屌

叫啲狗食屎啦！

諗唔通，睇呢篇！

【冷氣都有冷氣戰場】Social Marketing/ 真·文宣 你老味！同我吹雞入嚟！！！！

搞佢老母呀

禍必及家人
Pish

禍必及家人
等佢地由細俾人排斥到大
屌佢老母

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

警嫂驚驚啊？驚咪唔好出街囉

搞都唔割
搞啱is ok

禍必及妻兒 有老豆老母 外父外母 搞撚晒全家

隔離有post 搵到個餓底有童星仔女

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

核彈都唔會割 做咩都唔割

啲警犬成日叫雞，可以有幾愛老婆仔女？
恨不得佢地快啲消失啦，
當年唔小心中出有左先結婚生仔咋
警嫂們，唔係覺得個老公好愛自已麻？

話唔埋隻狗已經幫老婆仔女買重保險，
再叫伙記搞自己屋企人啦，無血性嘅有乜做唔出喎

禍必及全家
屌你老母死黑警！

冇可能唔搞

推！嬲到瞓唔着！
自己香港自己救！

香港人清醒下啦！屌你老母！

愈叫唔搞愈要搞

仲有個大和解我屌佢老母

告到佢哋仆街

呢個童星警媽話射爆眼抵死堝～

/社運聖經《獨裁者的進化》曾提及當年塞爾維亞人的抗爭如何對付濫權的警渣，非常有啟發性：
「通常軍隊與警察是最不容易感化的。再一度，民主運動並不需要軍警的支持，只需要他們的猶豫不決。而且，如同塞爾維亞人所解釋的，即使最殘暴的警察都可以被中和掉。
在塞爾維亞的民主運動之中，他們曾經遇到一個特別殘暴的警察局長。在他管轄的小城裡面，他彷彿國王一樣濫用權力、肆無忌憚。崔甘娜嫌惡地抿著嘴巴：『他特別享受毒打、刑求他人的樂趣。人越不成形他越樂。』所以歐特普認為可能沒辦法說服他，至少無法直接跟他講理。
於是他們拍下他毒打『歐特普』年輕成員的照片，製作成海報，上面公開他的姓名與行動電話。然後他們把這些海報貼在他太太會去購物的商場，還貼在他小孩去幼稚園上學的路上。海報上要求市民打電話給他，問他為什麼毒打我們的小孩。他的太太非常震驚，全家人也很快就成為全城的拒絕往來戶。崔甘娜說：『我們不攻擊穿制服的他。我們透過他太太，攻擊在家裡的他。我們才不讓那個惡棍可以躲在制度或者警徽之後。』
這個例子引起了很大的迴響。一位運動人士表示：『就是有這些令人髮指的人物，他們躲在政權的庇蔭下。他們就是暴政的具體象徵。』在場的人都點頭表示同意。」

—威廉．道布森：《獨裁者的進化：收編、分化、假民主》(台北：左岸文化)第七章，第356頁。 //

警察宿舍地圖

黑警冇一個無辜架

撐警死全家on99

兄台，睇得出你記仇能力突出
招募香港小氣巴絲 中意宮鬥劇小氣絲打
成日因小事嬲條仔既絲打
不如一齊做小氣撚啦
[禍先及妻兒父母]點解班狗唔驚起底？仲繼續咁囂張？

我都係p牌仔
但我主張 禍先及妻兒

唔洗喇 祖宗十八代都搞

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

示威者唔係人可能

人地就近距離開槍，射頭報仇
對家都唔仁慈，對佢地全家需要嗎？

死警仔，我一定要你地血債血償

有咩？唔見喎

禍必及妻兒行動 請立刻停止

又有一個popo入咗嚟

致狗仔狗乸：
學你地既黑警家人話齋 驚就咪撚出街

香港好危險 接放學食杯雪糕先啦

我地要做個狗仔資料庫

冇一個係無辜

屌你老豆，班黑警打人，開槍嗰陣唔諗下介會連累到幾多個家庭？收皮啦，見一隻狗麻包袋一隻

721 811

有良知既 一定唔可以放過呢班低賤基因既狗種

見到有人開護狗post即block

我屌哂你地班死狗嘅老母

推

食屎狗 1毛收皮啦

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap

光復連登
支持樓主
5毛出post大量討論
有意義的就無人理，比5毛洗其他板洗到去谷底

由得警方御用暴徒自己衝防線
入得機場請保持克制
和理非可以睇表演如何鎮壓、如何自編自導

下次唔洗再問去定留

以眼還眼
禍必及妻兒

禍必及妻兒一定要大大力屌

驚到咁
更加要搞
搞到人心惶惶

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

根本佢哋當初肯自己出嚟認錯接受制裁，無人會諗住搞佢哋家人
所以到時真係有咩事都係咎由自取

不過係度奉勸，真係做嘢就唔好咁揚，有得個post沉啦

九月開學
我諗中小學裏面會上演一場好戲

黑警死全家!!!!!!!!!!!!!!

每晚10點 窗邊吶喊
822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘 + 機場交通壓測
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

叫你地番去勸佢辭職啦

不要說推
試着說警犬死全家

佢搞人地仔女 人地搞佢仔女 fairgame

就黎開學

麻包袋

收皮啦
叫警狗唔好搞義士
咪唔搞你一家大細囉

如果警犬冇打人
啲人就唔會憎警犬
冇人憎警犬
就唔會有人想搞佢地啲仔女
所以都係警犬嘅錯
by藍絲 logic

一定有報應

為左721 手足上到咁前 聽日去站到坐下都吾得咩？

[人生置頂]聽日就821元朗靜坐了！一個熱門都無！

亂世報應，罪及妻兒是中國傳統，沒半點港獨味道，承傳下去！

點解新聞講咩校園欺凌
唔同壞人做受朋友有咩問題

個細路有警黑背景,唔做朋友好正路

我唔支持攪，只不過有時行街人多撞到就真係唔好意思，你都知幾多水貨客架啦

老豆作孽 咪仔女受囉

咪係 避都避唔切 仲話做朋友

一定要以牙還牙，以眼還眼！

有屋企人做狗
預左無朋友

D狗做得陰質野多開始驚？

好人好者怕咩呀

搞全家！

食屎啦！講句香港人加油都要炒！要我憑乜唔撚搞你地！

驚就唔好出街啦 驚就唔好返學啦

P牌仔俾唔到LIKE你

push!

是你教我老豆搵仔女起人底的

我屌你老母啦
狗仔狗女一齊死啦

推 狗死全家

班畜生無一個無無辜

死差佬咪又搞尻人屋企

班友想吹風叫人收手？冇用啦
未有酷刑案都已經冇乜人會收手
有埋酷刑案證明差佬冇一個係無辜嘅

我地唯一可以做就係搞狗仔狗女，連呢項弱點都唔搞，不如返屋企訓

到底170萬人
儲咗返嚟嘅民意
大家用咗係邊

推活動呀
推返晒出嚟啦
Airdrop, twitter 都要

唔搞啦唔搞啦

講笑咋！
食屎啦黑警，全家落地獄呀！

狗狗驚呀？
你打人時唔見你驚？

含家產

啲狗成日ot, 好辛苦
我地幫手睇住狗仔狗母 照顧照顧

從來禍一定及妻兒係好正常不過嘅事
唔係對方點會讓步？點會妥協？

以為咁做會企道德高地嘅，等送中條例過咗之後，有咩留返拜山講

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

佢地最驚禍及妻兒

屋企班老人家雖然偏黃不過係和理非
一樣叫人禍不及妻兒
都ON99

有時真係feel到呢到好多popo

狗乸邊有得可憐
仔女就慘啲，不過都係狗公狗乸害嘅，
邊怪得人

禍必及妻兒 比D狗試下我地既感覺!

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

驚就唔好番學啦！

做狗就預左禍必及妻兒，咁撚驚送晒佢地上大陸住啦，屌晒你地班狗老母臭閪。

驚咪唔好出街囉（報案中心，2019）

藍絲定理4: 唔中意可以去外國返學丫

禍不及妻兒？
屌你老母你而家成班警黑一齊對香港人無差别攻擊啊
呢條數又點計啊？

邊有專登搞啫。真心唔想同咁樣家教嘅人做朋友唔得㗎咩。

義士都會俾人起底同俾人攪，以眼還眼啫

臭狗 食屎啦你地
有人唔做做狗 低智生物
我屌你

怕你哋唔明幫你哋翻譯啦

汪汪汪汪汪 汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪 汪汪汪

他們沒搞你老豆老母老婆的

吊你老母

利申：你們搞我不會過問

父債子女還

開學了

諗起食狗女隻豬再玩弄佢感情就開心

禍必及妻兒！

點都唔割!!
但手足萬事小心

無啦啦搞狗做乜嘢呀？重點喺五大訴求呀，而家難得贏晒國際輿論呀，唔好做啲傻嘢俾人口實啦，狗狗一定會變condom，政府搵落台階個陣佢哋自然會死得好慘。

教狗仔時間

佢哋打示威者嗰陣有無諗過呀又？打佢老母啦

黑警可恥

驚既咪唔好出街囉

黑警與其家屬冇一個係無辜

禍必及全家。

禍不及家人呀, 唔好推得唔得？

離一離題，宜家小心開學嗰陣，有人搞出賣老師系列喎。

話明核彈都唔割

細佬唔知咩叫應該不應該, 只知道天理循環, 報應不爽, 若然未報, 時辰未到
借得卡數, 一定要還

禍必及家人 講完

老老實實
見一鑊
吊兩鑊

教狗仔乜嘢係以直報怨姐，我覺得無問題

因為警嫂做唔撚到野
叫唔到個老公辭職
所以嫂同仔囡都fullgear出街啦

同意樓主

開學喇 攪佢仔女!

要怪就怪自己投錯胎

千奇唔好呀

攪細路實失國際支持架WO, 忍下啦

根本對家己經玩到斬人，濫暴，私刑。
我地係咪重要夾道歡迎佢地 ?

總之就唔使講野 你打人地個仔 人地就自然會打返你個仔

好嬲P牌仔唔可以俾正皮, 唯有推一推 DKLM

犬無一個值得原諒

唔洗理班狗成日開post，好撚煩，又要憎大家又死上黎

校園欺凌個案又增加了
不過今次冇人受理

一人做事一人當

個重點係 當 字呀 你地黑狗仲當自己係英雄 打爆人隻眼

你全家都受罰呀 仆街

咪理佢地
狗仔必還數

抵啦仆街狗

反駁唔到 一言驚醒夢中人

長期置頂

就開學驚驚豬？以為自己打人無代價？仔女還

b

咁樣好賤喎推屋企人出去

每個人都有阿爸阿媽

唔好理 黑警家屬都有連登acc架嘛

拿狗仔就梗係摟屌啦
狗女應該食得就食，中出就中出

禍必及全家

對敵人仁慈=對自己殘忍

真係唔好攪

用藍絲logic : 驚就叫你仔女同狗乸 唔好出街 唔好返學

咁驚比人蝦,唔好番學羅

依個杏加橙仔女底起咗？

好似唔多覺

9月1入機場

驚知道個仔女係上司生嘅

我鐘意恰小賤畜我怕賤畜搞我先 我先搞佢
話唔關小賤畜事個啲人 有無聽過父債子還？

第一次咁期待開學

狗仔狗女88